德政系列 沙田市中心錄15宗成交 好運中心443呎630萬同類新高

沙田市中心錄15宗成交 好運中心443呎630萬同類新高

2017年10月18日 17:21

沙田市中心二手交投暢旺，美聯物業營業經理彭成昌指， 暫錄15宗成交，較上月同期上升五成。其中好運中心棕林閣高層D室，實用面積443平方呎，原則2房，望內園，剛以630萬易手，呎價14,221元，屬同類443平方呎單位的新高紀錄。

今日高位 明日低位

應該要賣到800萬先算正常價

好運都6百幾
新城市未過800

咪就係

新城市過800 好耐啦

今日CCL 又升